醫護都做咗頭炮啦 幾時到你地

說好嘅全民大三罷？
說好嘅同醫護同進退？
我地可以做嘅都做咗
林鄭都要繼續關門大開
依家喺要全港嘅壓力
求下大家 同我地一齊罷工🙇🏻‍♂️

老實講，必須要全民罷工，除左民生食品，交通，其他全部都要停

香港人馬照跑舞照跳架啦不嬲都
要罷8月個陣乜都罷曬啦

罷左啦

有時真係要做標題黨，全民三罷呀。